翻大陸兩個星期想買張卡

去新疆西安轉幾個省
主要上網4G最好唔洗翻牆
係邊度有得買

淘寶

中移動有張1.5g 4g 可以上fb 插卡即用

不如係大陸買張數據卡咪仲抵

喺大陸買要實名登記先買到架

去深水埗鴨記買喇

去鴨記快靚正